香港有邊間係偽barber

即係無料扮四條 一班mk扮潮開鋪
但連基本頭髮都剪唔好

拋磚
觀塘Nxxxxxxxx Barber
成班呀叔又臭寸又扮晒野

純粹個人意見

多數都無料到

終於有人開呢啲post

QB House

未剪過，其實一啲salon老師傅都識剪油頭，未必需要去barbershop,我見有啲成兩百蚊但連頭都無得洗，就覺得好好笑。如果頂得順衛生,可以去上海鋪，有啲師傅都保持到水準，但當然有啲都好鳩流，始終年紀大，有啲好求其

彌敦道九號算唔算

我只可以講樓主個間最左最右都ok

流到唔流

Barber 本身要做埋facial hair
香港個啲有幾多間同你做埋？
乾剪當barber
每個剷set唔同mm
用唔同剷已經做到fade
仲可以係咁換剷令你覺得佢pro

而家9cut好似有埋facial hair

最左最右？

認同 唔知點解我對呢間野感覺好差 我淨係想安靜少少剪個頭髮姐 點解要扮熟 又爆曬粗咁 搞到我好唔自在 而且覺得佢地剪得唔係好好
利申:個人比較內向

大部分都垃圾啦，barber shop 最簡單用clipper 做fade , d 所謂barber 連flick clipper都唔識學咩人剪油頭

你係想講佢哋淨係識用剷？

唔係，用剷有好多技巧佢地都唔識

屌wilson走咗，唔撚去

間野係咪換撚哂人

連登仔：全部都係垃圾，每個月都飛去美國剪

做緊偽barber

59

屌依條友 態度極差串過馬撚 講起就嬲嬲地

屯門置樂果個得唔得？？